開鎗警同中鎗手足咁啱都係姓曾

之前有單拉嘅係警察個女
我突然之間諗
黑警同手足都蒙住面
如果有一日黑警開鎗打死嘅原來係自己個仔，到時會點

仲洗問緊係全世界慶祝

黑警個仔都係手足喎

黑警死全家係常識

on9